我覺得 放風話殺狗係陷阱係局，目的係令示威者就算使用武力都就住就住。

當示威者唔係專業 根本拿捏唔到武力輕重
一話唔可以打死 就會乜都唔夠膽做 就中左政府計
仲會有分化 d人大驚小怪驚其他人打死 就開始嘈
（打頭又唔敢 用棍又唔敢）

其實人體冇咁化學 特別狗仔仲要操過
比人打一身唔會咁易有事

你諗下
對方用槍射頭 用鉛棍打頭 有冇諗過唔好打死示威者？

真
示威者冇Gear咪又係咁硬食
屌佢哋全套Gear會怕？你估示威者拎關刀咩
裝備已經輸一截，計我話應該再狼啲就真

本來就唔係想殺人，係政府想殺我地咪屈我地會殺狗囉

你身型又廢過人 裝又差過人 仲話要留手就住就住
打條撚咩番屋企打飛機啦

班狗唔值得同情

打撚死人真係唔係咁易
果日沙田果個打左2分鐘都仲企得番起身行得走得

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

唔好講到自己好似唔留手就打得死人咁

又冇刀冇槍得把19遮

唔好撚到時係現場見人太狼 就又割席又話失民心又剩

你話有人拎武士刀拎開山刀就話要阻止姐
宜家最多咪拎住把19棒球棍 根本打唔死人

未見過都根本未夠打，比人打到仆街
仲要係到話「唔好太大力啊 小心打死佢」

其實成件事好好笑

其實出盡力都可以啱啱夠打/都唔夠打

對方放風必有背後原因

你出盡力唔小心收左佢地皮 都唔係一定會民意逆轉
但你留手比人打敗拉左 就一定係失敗

冇甲就真係起唔返身

比人捉到既示威者

打穿氣管唔係咁易死,現場咁多警察,實救得返
我唔係好覺得普通人可以好似空手道高手咁徒手打斷頸動脈
不過遮插喉嚨同塊面真係好危險

前線好多都瘦猛猛 , 有著甲果啲黑警根本當抓痕

屌咪玩啦 啲狗就算依家真係怨高層
都係怨班高層點解唔俾佢地用更大既武力
班狗先係最想打死示威者嗰堆

我唔贊成殺狗呀,但面對成班疑似冒警既狗,係要制服既
出手幾重仲係好難講

都可能係
唔可以大意

推

仲留手真係不如做番和理非

都係果句 兩手準備囉 多左冇用好過要開片先冇裝

反風︰
有良心嘅好放假/辭職啦
7.21 為暴政護航 打死無怨